仲有幾日就到 10 月，大家知唔知有咩要做

係交稅呀 屌你個閪
交嚟養班廢物打鳩自己
mind blown

你十月交稅㗎咩？
我一月喎

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一號嘅土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌好似之前個別請攬炒巴，前線，醫護咁。一次過請哂所界別既人上去民間記者會